{
  "questions": [
    {
      "id": 1,
      "question": "आप का नाम क्या है?",
      "answer": "श्रेयांश जैन",
      "offeredRun": 4
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "आप क्या पसंद करते है?",
      "answer": "Cricket, chess, movie",
      "offeredRun": 2
    },
    {
      "id": 3,
      "question": "आपकी कंपनी का नाम क्या है?",
      "answer": "Mindtree",
      "offeredRun": 1
    },
    {
      "id": 4,
      "question": "ऑफिस जाने के लिए अपना रास्ता बताएं",
      "answer": "phase 1",
      "offeredRun": 6
    },
    {
      "id": 5,
      "question": "तुम्हारी उम्र क्या है",
      "answer": "27",
      "offeredRun": 1
    },
    {
      "id": 6,
      "question": "अपने पदनाम",
      "answer": "Module lead",
      "offeredRun": 3
    },
    {
      "id": 7,
      "question": "Whats your age?",
      "answer": "27",
      "offeredRun": 1
    },
    {
      "id": 8,
      "question": "Dot Ball",
      "answer": "",
      "offeredRun": 0
    },
    {
      "id": 9,
      "question": "Bowled",
      "answer": "",
      "offeredRun": 0
    },
    {
      "id": 10,
      "question": "No Ball",
      "answer": "",
      "offeredRun": 1
    },
    {
      "id": 11,
      "question": "Wide Ball",
      "answer": "",
      "offeredRun": 1
    }
  ]
}
